既然啲藍屍成日話武肺係美國傳過嚟...

以後見到邊啲藍屍廢老唔戴口罩就大大聲屌鳩佢
“你唔戴口罩就係收咗美國錢 特登傳病毒過嚟害我哋中國人”

【武漢肺炎】限罩令首日實施 東鐵阿伯拒戴口罩爆樽揮長棍被捕

間諜黎
危害國家安全 搵國安拉佢就岩

廢老對返黨鐵職員 自己人玩返自己人
趣味性即刻增加10倍

熱狗係唔係又要讚佢